[寵物小精靈]ff寵物小精靈世界觀一問

如果喺寵物小精靈世界入面

練死一種屬性嘅寵

會唔會生存唔到

其實唔挑道館

唔打聯賽

唔好似小智咁周圍去 有無問題

有無人探討過

利申：ff我會專練所有火系小精靈

然後俾水系打撚死

專練生存唔到，咁道館主點生存...

有冇睇架
忍者蛙都唔夠噴火龍打

周街都係小朋友出左門既單身媽媽

你講緊乜

專練龍系 差唔多咩招都齊

個邏輯錯咗
火屬性唔係只可以放火招，同樣都唔係得火屬性識火招 配合特性 道具 環境 或者更加額外因素影響。
冇一種屬性係可以長佔主導權。
結論係精通單屬性係搵到飯食，但有佢嘅極限。

你又好似帶道理

咁館主同一般訓練員又帶乜分別

梗係捉六隻百變怪享福啦

個世界咁和平
大把人咩都唔練一樣生存到
是但養隻六尾玩下就ok
打架交比其他人

打份牛工咪生存到

想諗下

小智嗰種乜都練

或者我哋打機咁為咗打道館

幾個屬性都練一練

喺入面世界係主流

定係我鍾意唔打館

練到1種屬性極致都其實可以

要買6副黑超

火箭兵團

養伊貝家族

你講世界觀又乜都唔打
即係唔係講game啦
咁本身佢動畫都大把呢啲當養寵物咁養精靈架啦

做唔到館主，咪做館主啲靚囉，一樣係專練

我都係睇動畫咋

都係上黎探討探討下

如果第1代

咁我火系要跟光頭阿伯

熱到Hihi , 我寧願跟小霞日日有比堅尼睇，一陣溝到三姐妹是但一個話唔定仲有個代館主做吓

你就是貝貝龍

其實同系都唔一定只可以學到同系招...所以冇話唔得 ，不過屬性統一隊都有d勁有d廢既如果動畫世界唔對戰，普通生活就更加無問題啦
利伸之前只用水屬寵打過上大師球